乾到塊面爆曬刷

洗面有啲位會痛好多白色皮 點搞好

敷面膜

啱晒你嗰名

爆拆的英文是什麼

帶口罩唔洗面

買護膚品

有用 一沖完涼又係咁